找換店到底點賺錢？

唱人民幣賺幾多？
匯錢又賺幾多？
點解可以開到周街都係

滙率升跌

根本都唔係為做街客生意

佢同個差價再set高d放比你
咪賤中間個差價
一係就襯低吸納

地下錢莊 幫大陸匯錢落黎
真係靠買賣外匯租都唔夠交

yes 所以先想問

當人仔仲未有離岸，你已經可以喺找換店換人仔，連銀行都要同佢哋拎貨。你話佢啲人仔喺邊度嚟？